美國總統辯論委員會:下次辯論 每個候選人係每節2分鐘開場講緊野時 會Mute另一個 防止打斷疊聲

翻譯：淨係會mute Trump

FILE PHOTO: U.S. President Donald Trump and Democratic presidential nominee Joe Biden participate in their first 2020 presidential campaign debate held on the campus of the Cleveland Clinic at Case Western Reserve University in Cleveland, Ohio, U.S., September 29, 2020. REUTERS/Brian Snyder

應該唔會
但主持應該會偏幫到出晒面, 因為又係同民主黨有好深關係

我諗最後都係取消多 唔講外交有乜好辯

好呀 好想佢咁做
比大家FEEL下"明黑鳩你 咁點?"

傻仔先會去，不如招招重拳，往死裡打

咁叫辯論?

左癌：黑鳩侵就係最公正

抹黑一兩句就得，但解釋個方十分鐘都唔用
你擺明幫敗登幫到出晒面

辯論topic肯定又係嚴禁對biden不利